# Итоговая аттестация

 Реализовать веб-магазин. Что будет "продавать" данный магазин - на свое усмотрение.

### Стек:
- Java
- PostgreSQL
- Hibernate
- Spring

### Обязательно:
- Использование Spring
- Взаимодействие с базой данных

### Что бы получить оценку 3 / Удовлетворительно / 0.5 - 0.75, нужно:
- CRUD (Create, Read, Update, Delete), т.е. в Вашем приложение можно добавить какой-то новый товар, просмотреть все товары или какой-то конкретный, изменить конкретный товар или удалить

### Что бы получить оценку 4 / Хорошо / 0.75 - 0.9, нужно:
- CRUD (Create, Read, Update, Delete), т.е. в Вашем приложение можно добавить новый товар, просмотреть все товары или какой-то конкретный, изменить конкретный товар или удалить
- Авторизация
- Покупать товар, может только авторизованный юзер.
- Как минимум 1 тест;

### Что бы получить оценку 5 / Отлично / 0.9 - 1, нужно:
- CRUD (Create, Read, Update, Delete), т.е. в Вашем приложение можно добавить какой-то новый товар, просмотреть все товары или какой-то конкретный, изменить конкретный товар или удалить
- Авторизация
- Покупать товар, может только авторизованный юзер.
- Как минимум 1 тест;
- Роли - Админ (может добавлять, редактировать и удалять товары, смотреть список всех пользователей, назначать роли), Пользователь (может смотреть товары, добавлять товары в корзину, покупать)

* Дополнительное, не обязательное, требование: реализовать хотя бы один простой фильтр. Т.е. пример - вывести все товары ниже 1000 рублей.
* Дополнительное, не обязательное, требование: реализовать приложение на Spring Boot.

К front-части приложения нет требований. Достаточно минимальной реализации, для показа работоспособности приложения. Реализовать front-часть можно на Freemarker или Thymeleaf.

Веб-магазин - это предложение. Если у Вас есть идея другого приложения, в котором так же можно реализовать аналогичные требования - можно писать свой проект, предварительно, согласовав его с наставником.
